風雨交加下 明日至少30名手足提堂

【#上庭聲援 - ８月１９星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕘09:00
👤岑(25)🛑已還押逾8個月 #續審 (#0626警總 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -
🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕥10:30
👤陳 #答辯 還押中（#0820將軍澳 3項遊蕩:跟蹤將軍澳斬人藍絲）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👥蕭,鄧,陳,韓,廖,陳,伍,方,蘇(15-34) #續審 (#0803旺角 非法集結 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👤何(37) #審訊 (#1027尖沙咀 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👤嚴(20) #審訊 (#0803黃大仙 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👥黃,冼,李(18-19) #續審 (#1001屯門 非法集結 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛高 等 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕤09:30
👤何(24) #更改保釋條件 (#1224尖沙咀 襲警;於7月15日被判處三星期監禁，同日申請保釋等候上訴獲批)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤冼(16) #提堂 (#1113西灣河 管有適合作非法用途的工具)
👤鄧(20) #提堂 (#1113筲箕灣 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤黎(20) #轉介文件 (#20200126旺角 2項襲警 非法集結 暴動 抗拒警務人員等兩罪)
👤楊(21) #提堂 (#1027旺角 管有物品意圖損壞財產; #1027旺角 #傳票案 管有適合作非法用途的工具)
👤麥(22) #答辯 (#1027旺角 非法集結 蒙面 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)
👤陳(17) #提堂 (#1027旺角 管有攻擊性武器)
👤張(19) #提堂 (#1027旺角 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)
👤楊(21) #提堂（#1027旺角 管有物品意圖摧毀財產、管有非法用途工具）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 ６ 樓 8 庭
羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤蔡(22) #提堂 (#1201旺角 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥曾,許,麥,李(17-22) #審前覆核 (#0902鯉魚門 串謀損壞財產 管有適合作非法用途的工具 3項管有攻擊性武器)
👤陳(19) #提堂 (#1111觀塘 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👥李,*(14-27) #提堂 (#1123粉嶺 縱火)

🕝14:30
👤林(20) #提堂 (#1103大埔 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
09:30 西九龍裁判法院４樓３庭 👤黎智英(72) #審訊 (#20170604銅鑼灣 涉以粗言穢語辱罵一名男記者)

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

推

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Pish

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

咁早

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

puah

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

在旁人眼中，他們就像一群瘋子、為着不認識的人東奔西跑、甚至跟着囚車走出馬路，但這卻是在運動中可貴的手足之情。不論身份、不論性別、不論在街頭或在法庭，你我永遠也是手足，缺一不可。

希望大家睇下

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推推推推推

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

再pish

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

召旁聽師順帶一問 風球下法院怎樣安排

阝可
宀
王缶
貝

推
留名
push

copy and paste

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

Push you

補返個法庭颱風及暴雨警告的安排比大家

堆

pish我自己

正皮

Pishhhh

Push

yzal

撐手足撐到底
旁聽戰友，多謝你地

都係要留意住被捕channel update，如果天朝都8號應該就朝早都休庭，中午都未落波就全日休庭

Nope

入
王
人
手
扌丁
冂加
凵木

推呀

Thx紅豆巴
Pushhhhh u

呢個重要

多個法庭聲援要人

再推

8號都照有？

Thx Bro

睇下啦國務卿

法庭颱風及暴雨警告的安排比大家

下

Pishhhhh

Thank you

國務卿

thank you sir

第一次有人以為我係巴打

尋日又食花生

玩下名

佢邊個都叫巴

燈返你

有jer絲打

冇，近排上少咗連登

我都想潛下水

你一上就會中共党嘅計

Pin?

連登冇真絲

應該喺度開台

有嘅啩

我幾時先可以戒到連登

Ok啊

點下人數， 等我唔使call得咁麻煩

Y

上唔到熱門

Okok

【有線新聞】颱風資訊:

．新巴、城巴正常營運到尾班車

．九巴及龍運巴士日間路線服務會維持至尾班車，而通宵路線會暫停服務。

．新渡輪宣布來往中環至長洲以及來往中環至梅窩的航班，尾班船在23:30開出

．港鐵表示列車、輕鐵服務將會維持正常，直至晚上收車。港鐵巴士亦會繼續，直至服務時間完結。

．天文台料晚上10:40前改發八號烈風或暴風信號

check

call 下撚毛圈

我估聽朝早就冇喇

聽過首歌好聽 又唔記得叫咩名
頂

你唔使旨意潛到水

ok

係圈套

你唔記得歌詞呀

你潛到

曇花一現

call 人啦

你咁關心嘅

過度滿足自己嘅慾望，碌到唔想碌

韓文呀屌

打風好慢

因為我連電話都睇少咗

𠂎刀
田
夕
口

你幫我覆住人先啦

我要call人呀

要睇個風行得幾快

廣告

你真有趣

好似熱門咗？

放心啦

大佬式覆法啊

中國人準備要食草啦

係喎

有咩

5點6點你同油d仲推緊

有，比較後

一齊call

push!!

有啲懷疑wfh之後8號波都要返工

推下

留
名

巴打睇唔出

平均load 5秒

好耐冇見

照喺度開

搵得返啦屌

我都係豬腩肉

出bugs

參見實帝

早晨呀

bot嚟

起樓豬底，見到個post旁邊有閃電icon=上咗熱門

我呢幾日冇，我去咗瞓覺

有冇準時食飯

你都係

隔離不知不覺熱開第一 咁我過嚟啦

其實香港製造，而外國受歡迎，又出名。係咪得白花油。

覆咗兩次

who is 實帝

有嘅

燒豬肉

今朝

唔知點解我都係咁

識貨

我唔記得咗，應該手痕入咗嚟

Y~O~U~

call 人

好事嚟早啲瞓啦

因為八掛

【TVB廣告商】白花油？不如叫紅花油啦！

一齊吹水啦

錫啖先

我都試過，但覆第二次嗰陣佢話cm得太快

真call 人

陣間再上水

然後就

無問題

好想食黃店

真係

push

終於可以瞓，好感動

嚟個濕吻

燒豬腩肉

點解唔食

Ｐ

我又推

算係啦

咁刺激

燒腩仔

屋企人煮飯，冇雞會食外賣

試下瞓覺前睇書 可能易瞓著

你嫌棄我

燒腩卷

我睇電視睇到瞓

俾麵麵燈到無啦

好想食點心

Tui nei

我坐係度都會瞓著

係

實有機會嘅

你好攰咁喎，做乜唔早啲瞓

細個好鍾意食酒樓啲叉燒餐包

買返去做宵夜

燒五花腩

比我瞓48個鐘都唔夠

推推推

有次試過成晚冇瞓過，返到屋企直接瞓咗16個鐘

開電視睇到瞓著

我記得細個成日食蛋散，好耐冇見

連風都燈

好鍾意聽佢燒嗰啲聲

去完camp先會咁，成個人散咗

Push one push

仆街 我有時正正常常都瞓到15 16個鐘

我以前係咁，跟住俾人鬧，而家醒咗，一眼瞓就狗衝上床瞓

瞓到咁耐係好事嚟

,

污糟仔

好呀

要嘅，要嘅

仲有記得去燕子生命度寫信同在囚手足做筆友，入面嘅手足好需要你哋架

食飽會好好瞓

點解憎死你

咁激動嘅

好悅耳

咁就好啦，佢燈力十足

祝佢早日康復

2 3點瞓 第日4 5點先瞓夠

唔好忘記佢哋

筆友

飯氣攻心，但一食飽就瞓會胃痛

我今日收到回信呀

大風到癡左線

個名好得意

羨慕

我唔憎你

以家仲會鬧？

坐係到瞓

好耐冇燒過，好想食燒肉

次次收到信都好開心，依個年代做筆友好難得

推爆你

傷風

pish

我都唔憎你

代入面嘅手足多謝你

而家少咗理我，不過慣咗手就嚟瞓着就熄晒所有嘢去瞓

有冇人想搵筆友呀，燕子生命幫到你

今日應下節，改咗個靚名

pushhhhhh

苦巴

如火巴

其實係中咗武肺

8號了

唔知大家仲認唔認得我？

都得，諗起啲人喺巴士瞓覺係咁揈

我都係

次次望到你個名就諗起陳奕迅隻歌

tvb同依邊兩面都推吓

巴打你講野仲得意

再推你

又唔好咁講

呢度真係有人中咗

文字好有感覺
手寫字

邊首

ok推返你

我親自炸你

好習慣嚟 一定要熄燈

冇咁on9

起咗底

係，有時有啲嘢唔知同邊個講，都可以講埋
不過當然都係啲正面嘢啦，唔想影響到入面嘅手足。但個感覺係好close

小心身體

林在野巴唔係講咗咩

我會啊好多時大家話開台 其實都預咗推到好夜 但有時我推完tvb就眼瞓下次我會早啲入嚟

變咗專業人士

八號風...

燒牛舌

再推 推爆佢

我以為大家都知

聰明

如煙因給你遞過火

#byyou will never walk alone

咁讚我會shy㗎

多謝各位

放心

YOU?

咁我繼續

直接屌7自己老細

好似真係朋友咁

鄭生你好

唔係我呀

諗起伐伐上嚟連登熄燈

要聽吓了

無嘢阻到香港人返工！

狂風暴雨是好是壞

不來也不去如煙因給你遞過火 如火卻也沒熔掉我

巴打好受歡迎

聽日照返工呀

好想食

係，但真心希望早日自由地親身見面

好彩我個女唔係叫月娥

我咩都唔知㗎

哎呀 仲想問你有冇去狗屋

我受寵若驚

口罩會被吹走

唔好停

無無

你同溫家寶巴都係音樂情人

喺入面會好似地震咁
瞓唔到覺
尤其行雷

我都係，燒肉要幾個人食先開心

多謝幫推

寶巴真係移動音樂庫

Keep住推

pishhhhhh

本身想問你乜水

我再推你

我之前以為自己中招 因為所有徵狀都好似 排期驗果陣就走咗去狗屋報失 最後係陰性

腦帽西bb

祝果位手足早日康復啦

都幾多舊歌正嘢介紹

衰鬼呀，改得咁正經嘅個名

哇呢個名好耐之前

推推你

盲了

要喺隔離post玩膠

起你底先見到

毋忘手足

拉爆你

要人哋

對我嘅認識又深左

溫總

爆足一周

pullllllll

今夜風聲比雷更嚴重

炸爆依度

對你嘅愛都深咗

再拉

多謝

著住燈等佢返嚟吹水

但on9 b唔再on9

pull again

叫若驊

雖然遲到 但係我嚟喇

寫信，去聽審，share文宣，做twitter任，tvb俾dislike，你我日日都做到

兩個都係打靶女

「多難興邦」中國最近真係多災多難

繼續拉你呀

捉姦現場

聽日就改返

伐伐見字請上水

好勤力

push!!!

你拉我啦

起碼對波發育得好

唔好拉我 推我ok?

唔抵得？

唔捨得

勇士
你知道結果個心情係咪好矛盾

可能有cancer係入面

咁我推你

努力推返補數

佢好似忙緊自己事

順便幫手推下

好啦

不嬲知佢係咁

又俾文宣巴你補捉到喇

反推返你

伐伐

係啊幫手推下

豬豬呵返

我唔推，我拉

多謝婆婆

要搵庫仔召喚

真正值得尊敬嘅長輩

首先要召喚到庫仔先

男人信唔過

由這一分鐘開始計起春風秋雨間...

係嘅高手

男人信甚麼

唔好

要靠大佬

搵我做咩

召喚大佬

咁快爆1001

我諗你唔會考慮女人

起身有冇分唔到天光定夜晚

正

幾時入呢個po

同一個po嘅各位 你哋已經經由網絡感染咗由我散播嘅感冒病毒 見字多休息 飲多啲水

食緊花生

我唔係les

我驚佢再貼莫生氣經

成日食花生，食太多會喉嚨痛

我真係鼻塞

禾知道，所以你要帶眼識男人

下體

呢個係咩事

雞容你到底黃定藍

哈哈

唔好打麻雀啦瞓覺啦

諗諗雨我好似未試過喺酒樓食

PUSH

唔夠人呀

Show me

限我對你以半年時間慢慢的心淡

寶家軍權力滔天

唔喺酒樓食，可以喺邊到食

sorry遲咗推你

就快叫我個名喇

唔好，唔准你咁做

Well said

準備定

唔緊要啦，等閒先推

未至於

你係好男人

拉你

見唔見到今日個白花油po

仲有見字飲水

唔笑

推
謝謝手足

生隆餅家呢類舊鋪都有

呢個係咩po嚟

大佬出下手call 庫仔

有

你係好女人

飲杯hot toddy就可以戰到天明

有人搵我嗎

若我不懂憎你 如何離別你 亦怕不會飛

我底褲就黃我有份拍重建香港條片

出現了

搵日去望望先，好耐冇食過

我個總辭投票po

yes

屌，佢真係神神化化咁

唔知係咪因為打風關係都係比較人齊

bb

佢入咗嚟啦

推！

咁唔好離別，唔好走

快過大佬派膠先

你係香港嘅驕傲

點解啊

退下啦

明白 知道 收到

好撚大雨！記得帶雨褸！唔係真係濕撚晒 唔撚驚

你都係好女人

又嚟

撐手足

Me係臭雞

你係咪李生呀

要隨傳隨到

你有一顆善良嘅心

佢哋仲未傷心完

寶哥侵犯人權 好冇私隱同唔尊重我

He is so funny

撐到底

邊個...

我聽大紀元珍姐請咗個資深娛記上去
佢話好多偽人身不由己,佢暗示人瑞唔係藍

鬼叫我喺古天樂嗰邊炸咁多次冇理過我一次咩

Push.....

把聲好聽

Hi庫仔

大家唔使好似炸毛毛咁

所以同伐伐match到

主角

但你都唔可以濫用職權， 罔顧成員選擇同人權自由

佢哋嘅互動好有趣，幾時再有

多重狗分身乏術

好似由旁晚瞓到第二日中午？
睇鐘冇話分唔分到

Doris day

你講捉姦現場？

其實係因為我用炸得太多舊post所以過咗我嘅三次quota

所以先用google大神

大紀元不過其實我唔太認同身不由己呢樣嘢

又要播歌又要覆人

35個comments

試過炸到300個回覆嘅

咁你點搵?直接打我個名

應該無事嘅佢地小情侶好快會好

Pushhh you

exactly

咁你打算點留任我

寶巴記人名真係勁

pull you

我冇🚬🚬🚬

我follow咗你嘅

條友

恕我冒犯講一句 仆街仔

打情罵俏

好啦好啦

2個鐘都無就50幾頁

學比干挖心

無錯情趣嚟

遲左入黎添

推啊

我都冇expect咁快我仲諗住可以搶到1001添

你贏了

Halo

但冇人要

悲温拿巴

你有一顆愛我嘅心

如果唔係紅花油我即刻去買返支

係咪打緊麻雀呀

鍾意科幻片嘅載入巴

下次唔好咁好 我哋講個信字
下次我會入嚟

可遇不可求,兩個都神出鬼沒

Pish you

點解你有咁多特別版嘅

我信有身不由己,但唔值得體諒
佢地係香港人度搵嘅錢一世都食唔哂

我要

邊撚個比干

咪係囉，食粒花生都咁難

係喎下次炸埋有冇巴

Hiii

食乜

Pushhhhh

每個人都有可能開po嘅

係 特別當諗到有手足無咗份工 有手足無得讀書 有手足無咗自由 有手足無得翻香港 佢哋口中嘅身不由己就變得微不足道

電話app 神來也

把頭髮好靚

仲有手足無咗條命所以偽人都係要照死全家㗎喇

認真呢

如果八號會唔會休庭

懷舊filter

挖心嗰個

阿寶嘅親戚

法庭颱風及暴雨警告的安排

細個惡夢

據我所知有幾個嘅不過我call唔曬囉

呢隻邊到有

唔係Les

寶家軍

仲有火腿丸

認真
講笑 有人推薦陳浩基畀我
好好睇，想即刻去圖書館借書

係咪打波巴?

因為我連登會員積分夠8964分

人瑞握手嗰一下係由心笑出嚟㗎喎

變左兔仔

兔兔這麼可愛 怎麼可以吃牠

課金畀連仔+連登會員積分夠1000分就有

科幻小說之中，衛斯理都幾好

Yes

阿寶分身術

Same

佢地fan base點睇都係黃佔8-9成
佢地有今日都係我地養起佢
我地俾人打個陣一句身不由己大撚哂?

如果肯出聲起碼係香港都唔愁冇人睇
尤其雞容人瑞呢d係支那根本冇market
反而係支那紅嘅單春同漿都冇咁奶法

大佬

而家嘅生活太平靜..反而好唔慣

啱啱沖完涼

我後尾有㩒到落去發現左
衝出黎7左

我瞓啦早唞

呢套真係童年陰影
仲有無頭東宮換面

唔識

挖心淨係睇過全職獵人

而家審美睇翻都仲好靚
人靚聲甜

真係囉

早抖

好早

依～ 我好似都夠 再搵吓先
真係有

我都好掛住你啊

旁聽既實際影響同作用係乜？

伯邑考

我都冇follow佢哋，所以我唔記得佢哋名係乜嘢

比緊你機會挽留我...誒

怕自己會變返隻港豬

男人果然只係會用下半身來思考..

你嘅存在係為乜？

唔緊要有我同你一齊變

你又笑個文盲

咁唔好瞓住啦

好爽

心中嘅火種不滅，唔上街都可以做到好多嘢架

佢假笑笑咗咁多年已經分唔到真定假

衛斯理幾好，但我鐘意推理多啲

妲己正cheap精

體驗想體驗既人生

有冇得揀唔變

當年狂J向海嵐

巴打早抖啦

係咪文明系列

同意

巴打你知唔知邊個係無法顯示用戶名稱

Me too

笑埋我 合法嘅!(弱智)

阿sa上年都叫人飲水 之後啲人一面倒話阿sa係黃最後咪又係奶共 一次奶共 終身偽人

721

bye bye

但係我係女仔嚟㗎

代溝出左來

佢返咗嚟好耐喇喎

今次我知

想同你一齊上

做咩事

安仔

good night

善用推文

我身心都屬於你，唔好走

唔知佢啊。佢係金魚佬

goodnight

唔會

唔係呀最恐怖就係倪匡寫啲嘢係幾頁就會被吸引㗎喇

我哋都係要靠你你拯救我哋

但係換咗面之後就一直覺得佢係八婆

商朝？

都真 仲有國際戰線

但係團火好似越嚟越細

你唔是弱智

又估中

好似你先係

按課金畀連仔可以解鎖更多icon !?!¿¡¿¡

..遲早都會熄滅。..我哋雞蛋永遠都打唔倒高牆

但係結局嗰到好恐怖

放負撚，拉

近幾年班偽人真係好嘔心

早輪黑白相班仆街

Dj寶 我想聽抒情

又呃膠

暴君率眾妖害人

明嘅 拎白卡啫

不如我哋放棄啦

金魚佬

我有睇啊
細細個會睇埋羅家良添
唔好估年齡得唔得

巴打心水ching

無頭東宮

一齊救世

九尾妖狐

依家到林奠到

kenny g

我已經冇印象

我原本人生都好黑暗...但係有咗你突然好光明

屌但佢好柒

唔會有打唔到嘅高牆 但係唔知要失去幾多雞蛋

我終於明白點解倪匡呃稿費呃得咁叻呀

不過佢嗰啲科幻嘢又真係幾天馬行空嘅

我都醒到次

對唔住大佬

我哋已經唔可以再失去任何雞蛋啦

ok loop

好睇

班偽人唔藍我已經偷笑,對佢地零期望

咁係因為你個感嘆號打撚錯咗呀嘛

公元前

林奠
唔好破壞我溫碧霞版妲己

我走先

我愛本地蛋

好似有何妖版

點解會咁

搵個靚d嘅嚟附唔得㗎咩

係我同簡單之間嘅膠

唔好拒絕我啦

okookookkkkokkookkokokkokkkkookkk

真偽人都係要死

我愛你的蛋

宇宙通行證

唔想

魏俊傑嗰個國師

咁癲

矛錯

你啱

唔好話厄啦
咁佢係有智慧嘅

你地兩個之間有一路

對上人山人海已經係119天下制裁個次

71都多但聚唔到

雀蛋

我玩大啲

有次我瞓到夜晚
起身同屋企人講早晨

我想嘔呀

有機蛋又係一個鹹濕佬

由細到大睇左應該有10次以上

我都唔撚知點解會搞到咁

527524

你哋冇做錯到

要試下了 黃店黎

CLS

知道啲乜

錯嘅唔係我哋係呢個政權

當然女神

成套好似淨係記得換面，實在太驚嚇

係嘅大佬

又係

痴線，識背未

好肉酸

佢好似無老過咁

中伏了

我諗起佢笑果下童年陰影

Google

可以放心去了

我地呢一年幾其實都救到

巴打好鐘意恥笑三寶聖誕樹咁喎

宜家連登好少人用恥笑三寶啦

新世代網絡紅人叫我famj

要推翻先有好日子過

禾刀系辛苦啦林手足

我諗起佢97前果篇訪問，講香港主權

係呀係呀

永遠唔會係我哋錯

想睇返

因為我錯

咁又未

永遠錯嘅只會係你

佢啲豆沙角好好食但唔係成日有

有次試過半夜起咗身，以後係朝早，要返學

啃咗咁多年，辛苦你啦

寫吓信同手足傾吓，佢哋喺入面係冇放棄過

Yeah

我都想，仲有封神榜

咁宜家係膠左啲嘅，不過如果我50幾有佢嘅身材就正

今夜不設防嗰個

唔好打咁多j

幾耐歷史

一早解鎖咗啦

果然係偽進出身，做得好

係咪換晒校服行出廳

頂豆沙嘅嘢好好食，好想食豆沙餡嘅月餅

我諗返起呢個垃圾TVB 結局咋嘛

心諗寶ching你仲乜舊post仲覆我

有冇睇過之前TVB嘅西遊記我細個鍾意睇

我要做TB定TBG

寶寶你真係好撚醒

暴君，率眾妖害人

做tb

冇j

拉你入新po

公公

結局係咩

冰皮豆沙餡都救唔到佢
覺得層皮唔好食

好懷念

原來你就係上天嘅感召

歌唱 歸於那吒

好正

呢句歌詞真係冇撚有錯

記得支持下Sunny

心裡有J

佢老公就正啦

佢嗰啲訪問真係好高質呀嘛

呢首好熟

淨係買佢啲豆沙嚟食
酥皮月餅都好正

跳起yeah

蓮藕人

一個鐘前睇咗

咁都叫感應咩

好羨慕

感召

男兒心女兒身

睇字都覺得尷尬

CCTBB

好掛住舊時嘅tvb呀

要寄信 搵燕子

人多但聚唔到

勁高汁
佢個仔就唔多掂

呢度有兩個youtuber喺度喎

那吒仔

因為我播過囉

this version

好撚戇鳩

諗起d狗乸TB

算啦

creamy都要支持

上天為這3O名手足正大哭中

我係東方不敗

成日講爭少少四十萬呀嘛

CCTBG

是但啦反正玩膠推下post，用翻琴日舊po個劇本，
比人點名之後話係上天感召姐

未試過

十娘

c9先中意睇

依家班狗嘅策略已經變咗，好早期已經唔俾人聚集到，所以上年嘅行動好難再重現，除非。。。
不過真係難咗啲

仲有記得要fol埋ig啊

人地家事
寶寶你估我聽日洗唔洗翻工

我認為天堂冇位囉

削骨還父

未打算去刷牙，之後睇到個鐘發現唔對路

我要聽famj

你鬼馬呀你

將期望壓到最低好啲

削肉還母

呢啲係所謂嘅網絡蹤跡啦

自宮

醉愛金主

哎呀你都唔聽出土文物

點解腦魔冇啲怕醜啲嘅樣

今年可以試試

又ok

未到半夜就到二千

好啦，咁我應該去瞓啦，預聽日要翻工

Sorry囉我拍馬都追唔上鄭老母係天堂嘅地位

咁樣如果真係最後要返工，你都唔會咁失望呀嘛

bye bye

本身太大，行動唔方便

如果天堂佢有位，我哋全部人都應該喺地獄㗎喎

CCBBB

唔想啊

口罩巴早抖啦

BBBBB....變咗著名五毛

聽日繼續翻黎派膠，衝出黎柒

同誠哥講

依個？

求誠哥畀日假我

好狠心

觀音大士好惡

你唔瞓聽日會後悔

人夠多佢地就包/打散唔到
不過班狗癲過以前好多少咗人敢出

你覺得我夠唔夠怕醜

今次邊個時區

我都有預感要返

要練神功

早瞓早起身體好

放心啦 上次山竹打成咁人哋都冇用緊急法去畀人放日假

我好好鐘意哮天犬

玩多2分鐘

誠哥

一齊同誠哥禱告

啫係幾點

咁我寧願要假

你五毛我熊絲

你咁講一講，我懷疑天堂真係有留位比佢

喂
星爺黎嘅

真瞓，各位早抖
祈求誠哥聽日我想放全日

咁留咗快啲上去啦

講起哮天犬，咁啱就諗起佢啦

如果成日聽日真係放假，你起碼唔會咁失望啦

我懷疑係遲翻工幾粒鐘

誠哥

點都好，都要訓啦

早抖

快啲瞓啦

仲記得上年都有一次八號波好多人係出面等

唉屌

做咩唔同人吹水呀

Nite

希望今次真瞓

陳 #答辯 還押中（#0820將軍澳 3項遊蕩:跟蹤將軍澳斬人藍絲）想知多d詳情

而家打八號仔，應該上緊天堂都吹翻佢落嚟

...

推..........................

我淨係識send下emoji

主動啲

心

。

大家仲未訓

睇下雨

今日係熱門都排得算好前

之前頭五名喎

咁大個仲要起格

冇計

佢起格得嚟幾過癮

打風望街特別爽

打風打甩埋啲生豬肉

啲水聲好chill

是撚旦喇 要留任呀
唔知泛民有冇提過佢地呢?

仲未瞓

8號波照push

各位帶風向人士請注意

咁撚後仲諗住帶乜柒

上上上

你睇下上面失敗的拉手

你件玩具遲到喎

咁撚奇怪

咁後仲諗住有人睇到

好少放呀

不過既然失敗的拉手入咗嚟，咪放下啦

睇到都無人理佢啦，on99仲泛民

上幾次都講不了聽日要返工吖嘛

罪過罪過，係小既推po不力，請温元師恕罪

難得多啲咗個新藉口

有無人知詳情或者有新聞link

不過算啦嗰幾次嗰啲標題好撚沉重

0130 9號波

咁快

返工不了而家out咗啦，有無啲新嘢呀人妻

我知你睇緊架失敗拉手，諗吓啲新藉口啦，
一毛唔易賺架

搵唔到有新聞提過
佢上次提堂亦冇申請保釋

遊蕩就算入到一般都係罰錢，E單好似搞到好嚴重咁。

佢請埋私人律師跟

Tui

duncryduncry

hug

而家仲九號，唔該吹埋佢落地獄

訓早唞

Attention seeking

早唞

成功咗

天天....都需要你愛 我的心思由你猜

熊熊仲未訓

猜唔到 係咪想開Po?

係你又係啦夜豬

唔係阿
咁夜點推

聽日

油油

出面蓬蓬聲訓唔到

做咩

真心一問 如果仲係9號 法庭會唔會唔開？

好靜

想知

我見蘋果頭版係jacomax落廣告但未有人開po講,不過咁夜開都冇用

簡簡

豬豬

麻煩曬巴打

唔該絲打

推！！！

唔係

冇事

唔好呃我,講出黎啦

我哋喺到

真係冇呀

真係冇嘢呀

係咪悶

其實次次見到係電台，心情都差唔多。就好似每日武肺新增個案既數字。但這是責任吧

愽你注意

咁講下開心野

冇開心野講

即係你依家好平靜?

係掛

牙痛

見到我都好平靜?

聽日準備旁聽嘅手足記得帶遮啊！
唔好淋親啊

做好清潔早啲瞓

盡量

好

咁快就4點
未瞓
少有嘅9號風

合法既! 巴打早抖

典解咁夜未瞓

個個都夜貓仔

仲未瞓嘅

瞓唔著

試吓放低部電話

你都未瞓

差唔多瞓

好好好

你都要瞓

試吓啦

早唞油油deedee

司法機構有關熱帶氣旋公布
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代司法機構發出︰

電台及電視台當值廣播員注意︰

請盡快播出下列信息，並在適當時間重播︰

司法機構宣布︰由於九號烈風或暴風風力增強信號已經發出，今早（八月十九日）所有法院／審裁處的聆訊會延期。

如在上午十一時或以後八號或以上熱帶氣旋警告信號仍然生效，今日下午所有法院／審裁處的聆訊亦會延期。

另外，法院／審裁處的登記處及辦事處亦會暫停辦公，直至另行公布。

完
2020年8月19日（星期三）
香港時間6時00分

你都要

推 今個星期返早去唔到

好似全日停

司法機構有關熱帶氣旋公布（二）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代司法機構發出︰

電台及電視台當值廣播員注意︰

請盡快播出下列信息，並在適當時間重播︰

司法機構宣布︰由於八號熱帶氣旋警告信號在上午十一時仍然生效，今日（八月十九日）所有法院／審裁處的聆訊會延期。

法院／審裁處的登記處及辦事處亦繼續暫停辦公，直至另行公布。

完
2020年8月19日（星期三）
香港時間11時06分

咁咪要坐多日？

司法機構有關熱帶氣旋公布（三）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代司法機構發出︰

電台及電視台當值廣播員注意︰

請盡快播出下列信息，並在適當時間重播︰

司法機構宣布，由於八號熱帶氣旋警告信號已經取消，所有受八號熱帶氣旋警告信號影響的法庭／審裁處聆訊，會於下一個工作天（八月二十日）恢復進行。

原定於今日出庭而受八號熱帶氣旋警告信號影響的人士，包括陪審員，須於下一個工作天（八月二十日）上午九時三十分到達法庭。

原被傳召於今日到高等法院等候抽選為陪審員的人士，則無須到法院，司法機構將另行書面通知。

至於原被傳召於今日到死因裁判法庭等候抽選為陪審員的人士，則須於下一個工作天（八月二十日）上午九時三十分出庭。

法院／審裁處的登記處及辦事處今日（八月十九日）下午二時起照常辦公。

完
2020年8月19日（星期三）
香港時間11時30分

暴動師

Pishhh

明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

是日電台

明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

是日電台

明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

- 分享自 LIHKG 討論區u

好靚啊

點整

課金

第一個點整

睇嚟你課咗金啦喎
跟著就要同連仔講加圖 咁就會有

法庭電台

15歲手足明日判刑...另有逾50名手足明日於各區法院提堂

今日電台
【監控碼 大拆解】Send比仲叫你去檢測既藍絲廢老

今日電台
鬼佬frd問我講點解成日唔知香港發生乜野事，我話差一樣野....

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

今日電台
超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑